特朗普呼籲所有支持者接種疫苗：疫苗安全有效 連登仔仲打唔打？

週二(3月16日)，美國前總統特朗普(Donald J. Trump)與瑪利亞·巴蒂羅姆(Maria Bartiromo)在《福克斯新聞黃金時間》(Fox News Primetime)獨家亮相。

在採訪中，巴蒂羅姆問這位前總統是否會建議他的支持者自願接種新冠病毒疫苗，她指出，相當多的共和黨人仍然感到不安或反對在這個時候接種疫苗。

“我會的，”特朗普回應道。 “我會推薦它，我會推薦給很多不想接種它的人，坦率地說，其中很多人投票給了我。”

“但是，我們有我們的自由，我們必須遵守自由，我也同意這一點。但這是一種很好的疫苗。這是一種安全的疫苗，而且有效。”

特朗普說，製藥公司和美國食品和藥品管理局(FDA)一直在“夜以繼日”地開發各種疫苗。

連登仔：疫苗唔安全
我打算十年之後再打

只要唔係支那疫苗
就唔排除打嘅可能性

我睇左幾次你係咪無常識
美國係真係美國貨
香港啲全部支那野

你先係冇常識
BioNtech係德國製造
美國都有打緊

Biontech係香港個隻係支那代理
離地到

弱智仔
代理就等於中國製造

柒到
屌你咁信港共咪打囉
拎外國新聞屌鳩連登仔問打唔打

打完啦傻仔
弱智仔先會信陰謀論

人地打唔打關你撚事咩，係咪人生太失敗要拎打針嚟打飛機？

祝你老豆老母中肺炎

侵真係講得好得體
推薦比大家但唔應該逼大家

可惜防唔到民主黨既奸詐

收嗲啦，返屋企探你老母啦

你老母比人三穴中出一百連發

佢之前唔係話Just a flu咩?

你老母個肺比病毒入侵

美國過幾年要滅國了

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

打左Biontech感覺良好，我只信數據， 抗疫只信袁國勇。

你之前夠信法治未死啦

我諗依家係比人要脅要打先係重點
政府同人民基本上冇左互信 打針死左人(不論係直接定間接) 都冇得賠 咁搞法 藍絲都唔打啦

美國都有moderna打

香港嘅「法治」一直都係咁

但大豆侵一直講just a flu輕視疫情，攪到美國今日咁而家衰左，死死地氣叫人打疫苗

細細聲同你講，今轉伏必中係德國制造德國QC，伏星係代理，過河濕腳，佢地仲未開始制造中國版伏必中。

所以有興趣打伏必中既真係有買趁早，下轉變中國生產就含撚了

咁多完全封鎖留言

嘩 鞭撚到
秒殺